想買個旅行用鬚刨

父親節想買份禮物比老豆
想買個剃得乾淨 又迷你啲既鬚刨
因為佢成日都要飛黎飛去
見到有個牌子叫Yoose好迷你（非打手
又唔知剃得乾唔乾淨
或者有無巴打有啲大牌子推介

Push

又正又輕便
入aa電又方便

可以一戰
Pish

百靈牌好d，兩隻都用過